F1 2020 70th Anniversary Grand Prix 討論區 2

Formula 1 70th Anniversary Grand Prix

7 Aug 2020 - 9 Aug 2020

FP1 (FRI): 18:00 - 19:30
FP2 (FRI): 22:00 - 23:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Silverstone Circuit

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

岩岩開電視，拉利咩事？

Ric

hulk

各位請負皮

紫sector1

垃利仲未出車？

圖

一直都唔明點解要負皮

Max個策略幾好咁

benz用紅出嚟兜圈架啫 嚇我唔到既

傳統嚟

rus攞啲線幾靚

你個名

F duct關Schumacher事咩

牛奶

推阿rus

細牛speed trap幾快

係喎 q2兩轉兩條胎咁正賽係呢兩set二選一?
定係快時間嗰條?

人勁車廢

快時間嗰條

快

我記得F duct 係麥記架喎

做最快圈果條

快個條

一有人搞事
就無個忍得住

HUL P2 !!!!!!!!!!!!!

Fastest time + in top 10

Ocon out

HUL

HUL!!!!!!!!!!!!!

vet

Vet

Hul

HUL for Perez’s seat.

9bo

嘩屌鳩堡！

鳩堡

咸狗收油過

VET

9BO

我氣威武

Lm

垃利正常發揮

鳩堡
Vettel

今場比hul一個podium啦

HULK

hul

咸大把貨

多左地球車幾好睇

四屆

vettel用紅都入唔到

Hulk咁快

Gasly 愈揸愈有

4眼落台喇

垃圾拉利

明明叻都唔差 點解vet會差到咁

albon 兩個圈都係用黃？

Wa hulk

Sainz

唔小心頭2 sector紫咗, 如果做咗最快就要用紅呔起步

紅牛有三架大牛，平治也有三架平治

Crofty咁都抽到沙利水

多謝垃利啦
唔係垃利邊有咁精彩

鳩堡聽日podium

我麥

Hulk sector3快過咸0.3s

成個部門炒咗佢啦

crofty 抽 sarri 水

要收口唔再叫鳩堡了

9bo 攞條黃軚都玩撚晒

圖係咪俾拉利撚緊

老麥咩事

如果Hul做sub攞podium實笑死

岩啦vet反正都走
hea揸撚9佢地仲好

威龍唔要hulk要ocon真係天才決定

hulk 係用黃呔咋

仲專登收慢
用返條黃起步

垃三架Alfa Romeo

咸收咗油
之前全紫

咸收咗油

廢圖究竟咩料廢左咁多

Vettel真係回塘定架車有問題定冇咗鬥心？

咸踩咗brake咋

個數字暗咗姐係點？

sainz同vettel

ham 狗又留力，q3俾驚喜大家

Binotto迫害完vettel未dllm

咁都要抽鳩祖記水

垃利逼害廢圖

頭先有巴打睇到咸收油衝線
大把貨

vet再頹落去真係無隊要佢

HÜLKENBERG: Woooo

第一個run都brake？

「特供車」

人地未上台都係9

Gasly 真係細牛先勁...................

Ocon平太多
Hulk係F1個定位唔上唔落
所以先冇車隊要

咸點解要收油
唔想比對手(公公)知自己可以去到幾快?

反正條紅胎係q2 先用得，梗係攞嚟練習下

會唔會下年Aston Martin隊真係變左Hulk同Stroll😂

其實佢係咪疊埋心水準備退休

Hulk

唔想紅起步 出嚟遊下啫

Ocon 連四萬尾燈都見唔到
9bo 上季起碼互有勝負

唔想用紅起步

兩架Benz都收油

快圈要用個個胎起步

佢唔收油聽日要用soft起步
收油就維持用medium起步

佢地出去試軚咋 以為地球組真係追到神咩

vet又比垃利逼害啲咩

Ocon法國人wo
renault又係法國隊
個商業價值幾大

死人四眼龜

做左快圈就要用紅胎起步

咸要收油，差啲出事

戰術嚟 條呔要行過下開過光先最快
所以開條呔黎行Q3

Ocon夠膽擋4萬
鳩堡夠唔夠膽

Grosjean 今日爆seed

衝左聽日要用紅

一陣ham再推場地紀錄

炒沙蛇都未撚到佢 無天理

冇出嚟做hot lap

嗰個應該係同咸黃胎個快圈比，唔係最尾紅胎踩break個圈

用黃起步

4萬 上丫

佢sector 1 sector 2紫色啊，一快過自己嗰個q2 fastest lap就要紅軚起步所以先收

越嚟越頹 越嚟越無心機 養生mode Same Kimi

唔想用嗰套呔起步

因為要用快時間嗰條胎
多謝頭先巴打解答

Q2會決定咩軚起步
咸唔想用紅軚起步
所以一定要做慢個時間
慢過之前自己黃軚個時間

19 Max聽日hard tyre起步

四眼返去focus返technical嘢好過啦

佢同公公事但一個Pole冇意外，佢Engine fail先至係驚喜
呢站睇怕都係佢，個場基本上佢玩哂

可能已經簽左racing point呢

原來沙蛇炒咗喇?

我覺得佢同kimi唔同喎，kimi擺明就遊車河，佢似係想有成績但硬係做唔到

藝高人膽大

大牛真係痴線
白胎起步冇優勢

G持

Fox個比較唔係咸second run
係hulk second run vs咸first run

威到盡
如果正賽都係咁鳩寶真係無憾啦

希望真係已經簽咗RP，比垃利咁樣玩真係可能頹到下年唔玩

aston martin

跑q無耐之前官宣了

應該白黃黃

睇race pace既呢啲

睇住你地黎慢慢入pit

HUL + VEL = Aston Martin?

佢接受訪問果震話
某程度上佢已經做左決定
不過佢無講係咩

有SC 就蝕晒

點解老細喺祖記炒領隊決斷過呢邊垃利咁多

反正後面無人追到 前面唔試特別野唔會贏到

四萬係真地球最強

係

呢幾場係咁迫害都頹啦

長知識

f1欠佢一個podium

起步冇優勢
但 best strategy

聽日架車冇事先再講

只要頭15圈出sc
大牛就67

未必嘅，重油黃軚其他隊可能都好快收皮，佢可以試下overcut不過有安全車另計

黑仔王

有生之年可唔可以見返kimi pole

雷諾計從來都係擔憂

睇埋q3先吹奏

你當兒子死㗎
爸爸邊會扔低個仔

講race strategy 大牛係no.1
應該計岩哂條數

靜靜地唔好

NO LA
18年美國站已經好完美

兩個旁述9upper

我氣勁啲

上場3架威龍engine 有分

真係
仲要難得嗰場大屍無發神經

Vet搞咩

Albon黃胎起步做reference

兒子到哂頂，返williams la

：皇家馬德里球迷
：不過輸左

希望係VET+兒子
Hulk返Renault

四萬真係好有魅力

又夠鐘一齊為四萬集氣
四萬fans準備

kimi pole monza 2018
仲要係fastest lap of F1

kimi win USA 2018

蕉又戰術大屍？

俾垃圾利迫害

Hulk去雷？
唔好喇
去大牛

用黃跑q3...?

Thank you Fucking Finally Thank you guys

下年陪牛奶仔飲奶

一來硬馱入唔到Q3
二來睇死albon跌落去中遊位起步

可能覺得黃紅都冇所謂
留紅聽日用

快2秒cls

Ham +1.9...

五眼聯盟/英聯邦陣容

不斷問佢出9毛未

簽左大頭同ocon 點去蕉
大牛4屆都唔要又點會收0pod外人

2秒...

公公硬不了

有ching話track temp咁熱 條紅未必快過黃

條蕉真心不俗

四萬第3

二世祖

咸cls

Benz

平

秦仔， max同四萬都係黃做Q3

已到火星

兒子仲廢過鳩堡

Hulk上草都P4

兒子返williams啦

嘩，澳蕉黃軚第3

四萬同鳩堡 你想邊個第三

+1

地球車差成秒,鬥條毛

get in there 唔識串

四萬係Renault 有冇上過pod?

2秒

Q Pace有頭5已經收貨
四萬加油

仲火星
出咗太陽系啦

話3連灣紅呔會過熱 最後會慢過黃 不過都係睇架車

HUL又剷草都第4

冇

1:25.2

鳩堡上草都快佢半秒

點解牛會用黃？

差一秒

咁都叫吹奏，上場已經交曬好表現啦

二世

四萬

四萬新晉fans 全面進場

鳩堡=謝四
fia欠鳩堡一個po

老麥碌炮
洗唔洗呀

咪燈

四萬今場唔壞車，可以上podium

4萬聽日有機 黃 都咁快

9堡又陡左條胎

但係麥記又無事嫁喎

公公自炒比鳩堡同4萬一齊pod

呢個難揀

四萬黃軩仲快過max

自己冼腳賴人？

人地係由火星發射

唔好燈 蕉車唔讚得

聽講係因為紅尾段會過熱

車隊計上星期日雷諾重係贏家之一

已經無人想睇火星組別

Benz又快一秒

四萬用medium p3

決定支持鳩堡
生生性性排個P3返黎

大支到

次次有機會就柒
燈到仆街

緊係堡堡蹬
四萬要冠阿

鳩堡勁，臨時拉夫都快隊友成0.5

擔心聽日鳩堡壞計

鳩堡上啊！！！！！！！！！

麥記拎支炮咁影法

擺明做緊俾FIA 睇

聽日起碼係睇Max四萬鳩堡爭第3唔係中遊組爭4

唔係自炒
係要炒落咸到

: Kimi you are on pole
: Thank you

下圈破1 24

廠隊死但係customer team冇事係咩玩法

麥記全面參考

紅牛都係攞返條紅出嚟

spain 2016

今場好多upgrade
琴日fp2發發聲今日fp3留晒力就係為Q3

我意思係我本人睇埋佢今場q pace先吹奏
唔係同你地講

架火星車已經跑爛條紅軚
cls

但到平治拎黃

跌咗溫度5度 睇黎紅呔而家快D

兒子今日咁撚柒睇怕都要做佢手腳

聽日公公第一 四萬第二 9堡第三
至於咸就壞車啦

由此可見個downforce幾勁

发现中伏

呢個 ok

九方㩒錯掣sor

正字呀

牛換翻紅9bo同四萬就p4p5喇

RIC HUL ALB

喂

鳩保正賽都未揸過已經快過二世祖

紅定黃快

sor九方問題

平治最快

死開啲啦ALB
過到max gasly先

公公要分呀

真

四萬都用黃

對蕉同粉平黎講都已經好理想

咁不如
STR HUL ALB

九方撚sor

用med都得真係其他隊唔使再玩

架車唔啱可以點

公公紫

公公pole

有爛咩

可惜兩隊都有個唔爭氣嘅隊友

保子

公公硬了

公公

Hulk P3

1:25.1

唔好唔記得 其實今日既黃係上過禮拜既紅 一D都唔慢

公公硬起來！

阿邦返去瞓算

STR 後過 HUL好冇面架

V77

聽日仲硬到先算啦

Hulk 😨

求benz聽日炒車

9bo同公公

BOT

HUL咁勁.........

公公硬得起

Gas快過albon

9堡

保

屌四萬

HIUL P3

9BO ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

P4, 大牛點算呢

鳩堡第3

公公重振雄風

肉莖重生

保子真係
正賽又唔見佢咁快

得平治撚得掂呢堆軚 知幾時用咩軚

我保

Hul揸人哋架車都上到第3

To whom it may concern.... Fuck you!

兩保

又係平治天下

valtteri, this is james

HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK HULK

堡

9BO P3

Yes Yes Yes Yes Yes !

HULK P3

Nico

鳩堡聽日冷靜啲
唔好自炒呀

聽日ham炒落保子到 hul p1

肯撚定聽日冇人用紅

NICO

我公

Hulk替工都第3
下年有無機會歸位

鳩堡地球組冠軍

咸狗始終冠軍命

Yesyesyesyesyesyes

秦仔P9

HULK FOR PODIUM

9bo
兒子

Benz 123

平治1-2-3

soft type sector 3真係跌watt

Nico!!!!!

OH MY BOTTASSSSSSSSSSSSSSSSSSS

Get in there racing point

Gasly P7
Albon P9

hulk P3

點解四萬唔用soft

造車大師

車

get in there racing point

頂住搶podium tmr

ham 狗無 pole 笑苛苛

教到咁垃圾

但冇得渣F1

做咩講出嚟

希望聽日公公搞屎棍炒落咸狗到

四萬medium 都第五 又要吹奏

四萬fans真係唔洗失望
頭5已經係超額完成

劇本:
兩部BENZ 換對 dnf

9 BO 嬴左

公公射咗

今日：yes yes yes yes yes
聽日： no no no no no

Yeeha

聽日有嘢睇了，睇下鳩堡捱唔捱到Max同四萬的攻擊

因為Copse之後開始overheat

hulk有p3

公公同咸 最尾個fast lap sector 1 千份之一秒一樣

老豆力量今年最佳排位?

P3

頭5真係收貨

聽日兩架火星車自炒 鳩堡p1

收皮啦何輝

medium 都p5 收貨有突啦

嗰邊應該都係月球組 但係仲未離開地球影響範圍

ham又小器了

9 BO 有訪問

明明track temp低咗起碼5度 可以用soft

呢家係最好劇本

保入拉利

個個都去祝福hul

麥記今站好慢
牛奶仔

any link? wanna watch hulk interview

大家聽日唔好同HULK加油 我都怕自己燈

宜家笑得幾開心
聽日就喊得幾慘

我估會爆多次軚

割蓆快到。。。一講警司警戒就話 呢句你講架咋吓

聽日決定全力撐堡

ham: toto 聽日同我熄左個起步mon 佢

hulk今次有好車可能有機上台

如果9bo pod到 咁牙粗點算

火星車俾地球人渣嘅結果

藍輝真係on99

再爆多次胎得唔得

藍屍何輝

唔係架,係佢地去到S3 條胎會過熱
所以佢地決定用返黃
趺5度 但前車碌完條line 都會熱返

bot續左約係唔同d

係咪入錯post

點解四萬唔用soft仲以為佢有第三/四

佢做咩？

係咁架啦
俾ham狗撞咗２嘢之後變咗廢人
秦粉又不願面對

嗰場都係靠自己
CEO唔死，無升19同4眼
本身垃利唔駛咁霉

轉睇sky la

屌何輝割得咁撚快

牙粗有老豆照

有冇投降熱線 影響賽事投入程度

Soft慢過medium

你望下二世祖

佢地聽緊fox sports何輝

吊打富二代

仔走老豆都走了

it's james

公公比咸神推到爆軚然後兩部炒埋一碟

但有丹尼爾

屌我on9，自膠

唔意外笠水狗

變咗支那人好耐

句野何輝講

佢講緊何輝同恩撚

sky
fox

佢真係cls講得貼地都唔得

咁既排位
形住max同咸一黎就撞

應該renault低估咗track temp低咗嘅影響

所以聽日佢要出盡奶力搏表現

睇丹尼2開心好多wor

兒子驚閪

想知咩事

講rp單嘢

係都Perez驚

果場佢邊係靠自己
拉利真正有戰術 max最後搞局
等kimi有個分站 真心正
佢後期愈渣愈慢架

聽日全世界幫鳩堡集氣

點都要撐下恩撚

martin+crofty

max同四萬真係frd

聽日連燈要全力支持咸
Get in there

飛鴻都有睇車

睇sky 多好多insight, 好睇好多

有得俾你叫中国輝

今場要硬起來啦公公

好似冰人早兩年美國站

Ham: toto聽日同我熄左佢架車

下年有架好車就正

咩人撞都唔緊要
最緊要有咸狗份
撞到佢退賽就最好

9bo pod到，佩雷斯先大撚獲
粉平擺明今年要上到櫈仔

紅胎好垃圾
Q pace 慢過黃
Race 一定係冇人用
價值係零

max 用白起步, 唔會埋唔到火星車

咸唔高興

恩能講RP既判罰
話FIA警司警戒RP
阿中國人即刻割

做十二碼夜更保安好多時間學新野

公公續咗約變硬了

唔聽精台2個9upper真係不如唔好睇

唔使，推到公公攬炒

其實stroll 隊友愈勁 更加顯得佢廢

火星車過turn1就會放甩

Ham個訪問Hea到

四萬宣布咗下年去邊隊未？

Good old days

我最期待既畫面出現啦.jpg

太監又點會硬到
無可能

聽日俾火星組自high 下

HAM 個 interview hea 到
西到

咸狗唔係好撚多嘢講嘅咩

聽日留名等睇Valtteri its James

西面

第一個灣得既

咁撚樣都割

麥記呀

咪撚搵呢條垃圾啦 早年吹到講波好

麥記

Max成日兜埋四萬
講緊架私人飛機

佢唔駛驚 車隊有1/4係佢既

老麥

公公為咗續約之前讓咸

麥記 同諾里斯組成五眼/英聯盟陣容

聽日9bo最好起步唔好同mad max爭
放佢上去 跟住max得架啦

Agger
It’s lights out and a way we goooo

Best fan呢
Get in there呢

*邦

下年拍vettel好難講
睇下係佢頹定係被迫害

去老麥囉

咪MCL 囉

戴咗口罩都見到個閪字

仲要已經c2 c3 c4

睇twitter見過合照

兩個都垃圾

保安師
4寶都係保安師
揾佢學下嘢

橙色車 頂sainz個位 sainz去揸垃利

鹹又黑晒面

呀 係喎 頂辛斯個位

老實講, 就算講波, 以前就好

而家都唔掂, D 野甩晒

中國人驚死呀嗎

麥記今站超慢

老豆力量

Per 唔垃圾喎
今代保胎大師

黑佢老母咩，有本事聽日攬炒公公囉

sainz下年成績會唔會仲衰過今年

Ham: 比白人贏即係迫害我黑人

痴線，阿邦P9，慢韋少成半秒

係喎 迪雷斯達以前效力Force India 即係訪問舊隊友HÜLKENBERG

有邊個會同4萬frd唔到

Ocon囉屌你老母

實會啦

黑人唔通唔黑面咩

不嬲唔感覺佢好

Gasly>albon

佢真係會

佢好似set錯野 下壓力太多？

簽曬約先知架紅色車咁樣啫

咸就算最後一圈跑緊第一都勁多廢話
依家排第二閪就肯定架啦

F3之仇
直到永遠

始終vettel要個尾超定先啱揸
垃利而家整到要犧牲downforce黎換直路咁揸撚咩

重點係慢咁撚多

兩部車都好慢，唔知搞咩

perez都垃圾?

是日最大笑話
不過Gasly係啱做underdog

巴西 WTF idiot

唔好比netflix 呃

罰鳩ocon 條仆街仔未

有幾可好似19同Ocon咁討人厭

係就好，等HULK冠軍

細牛揸出大牛味

有無驚到咁

佢Q pace 真係唔掂。race pace 反而得。 上場紫圈臨尾Max先破佢

據聞麥硬呔跑得好好多 可惜今站仲要1step softer

佢講波架咩
講資料喳

嘩 係真就好睇過睇電影

成日形住Gasly 上返大牛都係頂唔順壓力自爆

已經俾佢呃咗 講到反面

希望聽日hulk生生性性

中國人仲要上now講波架嗎
唔割驚好似恩能咁冇得再上now

而家都各自發展仲開心

有冇details ? Thanks

上個禮拜集氣搞到鳩堡出都出唔到賽
今個禮拜集氣要鳩堡個人廢過哥桑
架車廢過威記同愛快

求神拜佛今集netflix影racing point

FP3 Londo試 跑過第三，而家慢到仆街

痴線, 咸呢幾年已經知道冇事先做到世界冠軍嘅道理, 佢寧願P2都唔會炒

車唔岩佢
大牛架車真係得max先渣到

佢嗰時揸大牛慢到被隊友lap

集氣咸DNF仲好啦
上星期集唔夠呀屌

今集真係影rp

劇本
聽日咸撚攬炒保子

Fox真係好on9
搵第二條友一齊講 就係連恩撚少少暗示都唔撚比講
但又唔夠guts飛起恩撚 唔想得罪兩邊

Ocon 當年屌Perez屌到仆街

屌到依家CLS

今季咁多juicy嘢，好想知netflix會點演繹

FP 都信

終於聽日起跑叫做有番d睇頭。。ham 狗唔係pole 同hulk 守唔守到p3

架車為佢而設所以RIC先走

STR明顯失望
但仲係保持禮貌
慘囉
依個後生仔未到巔峰已經好似宜家既Vet

hulk 不嬲都太生性，係部車不嬲都唔生性

17巴庫同比利時CLS

睇神油炒埋一舊

套野仲拍緊？

佢條軚早兩個彎爆就好

嗰場係車隊信Kimi既養軚能力先會做少一停既決定，所以都算贏車手，用舊軚守用新軚既Ham幾圈仲要守到，我相信 paddock入面無幾多個人做到

呢集一定好撚好睇

Lewis我比一個建議你唔鍾意quit左F1佢得唔得o5ok

Netflix crew影到hulk對鏡頭舉中指
佢同塞賣波啲chemistry真係好正

PR training 唔係你想點
直接屌咩

但佢人格好似幾好 之前都見佢讓老墨
應該唔會記仇

Ocon同邊個frd到

我真係好想聽到
Lewis It’s James
可惜佢個engineer 唔係James

netflix實剪埋落去
fuck you, netflix

19叻定19max

上年德國站咪衰自己on9囉

今晚好過前幾次

我無信，但估唔到麥記仲慢過上個星期

James Vowles係管曬兩邊車房

所以今場要集多d氣
最好爆到車都收皮
下站再換零件罰格

我講緊既係感覺
同vet一樣

以為過左上場咁戲劇性會悶返啲
估唔到今場吸引力仲勁
公公同鳩堡

Toto / bottas
Ocon讓過2次車架

拿,後半段就岩 前半段就唔岩啦
果場真係要讚下拉利
佢地一早知道做1停唔得,
所以無比個vsc影響,照run自己個plan同kimi做2停
後期佢明顯係慢架,係靠咸爺搞max先至放生kimi

HUL上到podium一定整集叫「捲土重來 Coming back stronger」 之類
一開始講ocon取代佢 佢就要走去GT
Perez中招佢就練到一身好本領咁返黎
可憎第一場silverstone正場壞車無得出但一出70呢場就人生第一podium
之後再講埋佢21年份約人人爭住要

Ocon拍perez真係史上最好睇

重記得Abiteboul 數鳩9bo讚Ocon
依家大巴大巴車埋嚟

重要靠個下年走頭嘅車手頂住

希望ham狗太監聽日攬炒
俾我hulk四萬podium

硬係覺得排位咁好睇
聽日正賽會變悶車

咸：又係依條友
聽日叫車隊早d換佢條胎

係就好，唔駛咁撚悶

咸狗西到

聽日起步好睇

19 = 19叻

HAM過唔到公公我ok 呀

加拿大人係咁
比人打都講sorry
佢廢但人品唔差嘅

Abiteboul有邊個唔數臭
法國怨婦

大家一齊幫手集氣

好懷念會攬炒嘅咸

HULK 有Podium無人厭悶

佢同19叻邊個怨啲先

咪燈ok?

咸：聽日就熄鳩你個引擎

完全係被逼害嘅樣

咸爺head住你30分
攬你無問題

i want anything

一陣攬到人(小保子）有事就唔係咁好啦

公公攬炒？ youtuber都無得佢做

有錢到咁？定RB架

Even engine modes

Max : 屌你正阿喂
佢應該等緊平重演依一幕

希望會成真

RB架?
好似成個F1 得咸爺買左
不過佢賣左

I won’t stupid for Ferrari

greatest comeback of the history

唔好燈

可以租架私人飛機

養飛機真係好貴

不過公公聽日都係會輸
Race pace黎講輸晒

歐洲租機咋 員工福利黎

一句 : Valtteri it's james 就完啦

YouTube堡好似有架

唔好咁快打定輸數
一齊集氣咸DNF

頭先何輝話近年平治管理得幾好無攪炒過
我聽到就笑而不語

雖然公公黎左都真係有幾年

Lewis it's james

真正no hater係咪應該得Hulk

咸架jet 仲要逃稅

小左個有鬥心既2號
係差d
當年大頭, 畢頓,公主都試過砌咸爺

KMag: Suck my balls mate

好似冰人都有

2-stop 應該唔會悶得去邊
仲有Max用白軚搞事

仲有 safety car

kimi

不如問最多haters係咪咸狗喇

佢人生性粉平車又有保證
大家靜啦要

要佢追 Ham 就無可能
平治宜家無人威脅通常都係叫佢地唔好攬炒就得
聽日把握唔到就真係抵俾人笑

一起跑就穩守第2

撞到Perez 甩轆

嗰場係其他人做唔到1 stop 得Kimi做到喎.....仲要Ham用黃軚起步，Kimi係用紅軚，所以起步先過到Ham

我迷HAM

想像唔到sor

個小朋友今年仲喊唔喊

其實除咗咸 ocon 叻，剩低都無咩特別hate嘅

In hulk we trust

四萬，痴線仔1，2號

做垃迷就預咗㗎啦
應該喊到無晒眼淚

公公把握到就唔會比人叫做公公

之前先有人反Vet 反到洗板 而家連仔bam 埋佢

大把人憎 Max
後生時19
宜家啲 No.2 一差就入佢數

[

What the fuck is he doing！

我覺得憎max最大原因係車隊多過個人

其實19 max 算成熟左
紅牛個二號位除左4萬跟本個個唔夠班
關max撚事

租嘅
咁啱兩條友都係住Monaco
咪夾錢平啲

唔提都唔記得
嗰陣嘈咗好多版 原來bam咗?

早幾年max 成日碰碰車既時候都有啲haters

講明 hater 係唔特別需要理由

17 18年
Max係垃利仇人
巴林 比利時

叫alonso

外國好似無咩人憎
個個唱Max max super max

9bo 當年都係被寄予厚望
但一直都揸係地球車之嘛

我都係前排醒起有個咁嘅人，特登搵返啲舊po 嚟睇先發現bam 咗

Max而家好長進. 又識講野.

四萬好似無挾
純坐順風機

17美帝站：
MAX: Again?
FIA: I think have a penalty so

好多hater
係上年同今年真係快又唔19先多翻人like

max 17,18真心嬲
你話我唔中立都係咁講
17年加拿大站,SGP 都係
18年就中國站
18年開季頭幾場 場場都隊人

記得飲水

一陣f2 幾點開始？

聽卜叔講，包一程私人飛機其實”唔算好貴”

其實四萬係一號位

最初

咁都要兩個有啲亦情 好多車手都住Monaco

記錯名喇

仲有一個成日追擊成事

以前死去爛去細路仔
依家大個咗啦真係

仲要夾埋fia造神完全唔罰

其實都只係大叻叻半個月

18 Baku 明做比Max，我諗就係嗰場令Ric 打定決心走

我都記得唔係叫alonso
但係名就唔記得lu

真，17 18 我都好憎max
上年開始就迷上max

不過正如你有錢搭的士
有個fd同你去同一個地方都一齊share 啦

不過佢入f1 入得夠早，好快學精咗

但比LEC早上F1好多
個年MAX嚟完澳門跑F3下年已經上F1

依家個有咩你叫
小保子

Russel加油 愈黎愈進步

Miss咗果場，點解咁講？出咗TO？

攬炒喎

大撚把人追擊我啦, 而家D反康人士都縮晒入老母個閪

Baku They have Crash

可能係史上

因為已經不值一提

大直路四萬爬Max頭 四萬行內線 之後Max cut埋去
四萬隊左入Max個尾

點睇五場開咗七副偈

事出必有因
我前2年好想max落2軍

F2 is ready

攬炒完之後horner 保max 唔幫4萬
但明明係max 自己係brake zone 左搖右擺先搞到攬炒

中文名艾朗素下話
我記得佢好癲
一係果個 木XX櫻?

Motherland

又睇細舒7

見到Ric同Max完qual之後走去同Hulk慶祝就好開心

同19一齊爭入Q2

地球聯合軍

希望聽日佢地三個上pod

呢兩個邊有洗板

前年德國Vet 跣走咗個冠軍嗰條友洗到

當年舒麥加依個名有幾響
宜家依個名就有幾慘

bin C依D野唔好做喇

俄仔係咪唔識排位

可能我已經Block左

有3個俄仔 Who

Kimi
古碧沙
羅素

魚雷

場上面得一個19咋嘛
揸紅色的跑車嘅摩納哥車手
Max份人唔算19喇
起碼Ocon仲衰

佢都俾連仔bam 咗啦

7咗添 Sor

我都以為佢講F2果3個

Kimi早年好多hater
Kubica的確冇乜 因車同人都唔出位 但係有料
Rus年資少車廢 之後好難講

大頭打手

雖然話russell okay 但佢個公仔樣好嚇人

老實講 ocon 仲19 過叻

每次同人抄都係咁

而家好咗D, 一開頭真係頂唔順

咁點過俾max?
Sorry 無睇個場

你都唔好話
上年古碧沙返黎渣f1
都有人話佢手殘就唔好返黎渣

max係以前手車19但人唔19
叻係個人19但手車其實都叫ok
ocon係人又19手車又19
唔係奶toto根本就唔會揸到f1

有靚車咪穩定有成績
同19、Ocon差不多
但俾人感覺份人好好多

17,18 baku你真係要睇返 笑死你
高潮趺起

仲有Alonso 都少haters

其實古碧沙好有料
真係唔好彩
好超大命
有幾次撞到以為佢會死

攬炒

max 手車係好咗
當初真係

大頭

Max move under braking

明明佢責任大啲但Ric 都要同Max 一意同隊crew 道歉

大頭淨係句gp2 engine都比成事都屌死佢啦
唔好講佢黑氣石黑左咁多隊

Alonso 份人咁撚閪點會少hater

準備入T1
4萬食尾流 之後max好似係移左出去先
4萬揀inside準備入braking zone
呢個時候19 cut番入inside 之後就4萬隊尾

佢以前都唔出位但有料又快
果陣好多fans
但係今次帶傷翻黎 佔左個位
本來f1已經冇乜位 仲要有個半殘既
大家都唔睇好又覺得陡位
好多後生仔就得緊果個位

但佢有贊助商

kubica 係好有料
唔炒個下係攞wdc 既人選

*Hulkenberg gets spun out while passing Lewis for the podium places*

人都好19喎
撞完唔道歉
有次太過份俾老細的左入房訓話先肯道歉

其實我鍾意睇大頭鬥車

唔係廢圖咩？

當年既沙巴都算係近年唯一有爭冠能力既時代

寶馬準廠隊

睇返先！

但最後max無俾車隊話 但四萬有？

比拉利玩完
到比 honda 玩
聖人都有火啦

所以佢今次翻黎多左haters
本來觀眾就唔太接受課金車手

ticktum應該又越揸越後

呢個真呀，overtake 好乾淨無咩小動作，而且佢都係唔玩小動作既人，邊似西面咸

我講緊SHW

應該無
但係suppose係max道歉

2跌到7繼續跌

大頭車技唔錯，同咸有一拼

SHW似係搵唔到銀石最佳路線

本來我都唔太睇好佢

不過佢上年同Russel 由季頭鬥到季尾就知佢唔係真係咁差

咁先顯佢身價, 而家有邊個唔服佢手車?

basically 上場屌 gro d on9野
max都做過晒

古sir 同 nick heidfeld夾，一個有速度，一個夠穩定又唔慢。呢個組合真係好正

架車咁廢
海軍鬥水兵
Rus第一年冇經驗
好難講邊個狀態好d
但rus有未來 kub冇

可惜只贏到一站咁大把

Ticktum jm

小心呀，有人話Heidfeld 係棄將俾人掉落FE 㗎

e家咪一樣成日撞9人
條友打機qualifying輸比人又撞人
根本個人就係賤
跟住正賽輸又出cHeat
打機都咁何況真人

越揸越慢

睇吹水站！

佢主要都係衰依2樣
延遲煞車側面撞人
左右舞龍

大家可以支持下恩能既live

Kub 咁耐無掂過F1, 啲經驗又唔夾現代F1, 咪同Rus 同一起點

服呀，但黑面咸成就好過佢

都叫做sim driver打咗好多年機

佢做到最多完成賽事既record。
咁講大把棄將落FE, 講唔完的

咁你太睇少kub
V8同v6t除左架車基本上冇乜分別
佢有咁多年經驗係優勢

心態係咁
一mistake咗就冇心追

沙巴一日痴住拉利, 無運行.

鬼叫佢老豆叫米高唔係拉夫
佢堂細佬渣F3跑成點都無人理

過唔到人逼人出賽道
kimi都𨳒過佢好多次啦賤種max

佢緊係唔差啦
睇下佢以前揸寶馬

可惜傷就無計

出現了

打機對佢嚟講真係玩，俾人撞嗰個都係笑下就算
你叫個揸真賽車嘅人認真看待電腦賽車係唔係搞錯咗啲咩

大衛舒麥加F3 1分都未拎到

仲有佢成日撞拉利
少撞Benz好多

Kimi: um....

F2 條soft6,7個圈就要pit

印尼KFC王子收咗皮？

佢啲史我叫知少少啦

我最擔心都係少一隻手啫

不嬲soft都係唔捱得

咁呢樣應該真係我太後生喇

如果下年架威龍有啲表現
喺垃利前面就正

Max 舊年定前年都成日過車時bump對方前軚啦

佢同19係海軍鬥水兵

追唔上點撞
追得上 神又夠晒分放水唔鬥

鹹冇揸過真係雞到完全冇競爭力嘅車去證明自己, 就算Vet WDC嗰幾年架麥記都可以間唔中上下pod齟贏下車咁, 架車廢極有限

咸前世一定係大善人

2019 Austria
Max就係過19 bump軚

佢渣真車咪一樣成日撞9人
咪就係話佢個人仆街先會平時都係仆街囉
同埋條友係參iracing既電競賽唔係就咁打機咁簡單
而且連kimi都話佢遲早搞到大炒

10圈都冇聽日好睇了

集體爆
爆 爆 爆

+8 laps

有年F2 Monza都係咁 跑左幾個圈就全部換硬
結果用硬軚起步果堆人贏左

你用前年做界話Max 態度差都仲叫有得講

但係到咗上年有啲咩事仲係關佢事？

我初頭都唔鍾意Max, 佢一路改善緊嘅時候你都仲咁樣評論佢合唔合理呢？

late braking再借人地架車頂住BuMp9人出去
關追唔追到咩事
條友係快既不過就係賤人一條咁解
前年先有大炒又死人
max成日撞9人咪就係遲早唔係佢自炒咪搞到人大炒囉

真係學恩撚話
驚聽日金寶湯體能唔夠

唔駛咁燥既
我相信就算max唔撞垃利
垃利都係無緣冠

點解會咁，炒完車？

岩岩寫佢retire架喎

18年後半季開始好左好多
推鳩ocon果次我全力支持

又入返pit

係囉，不過而家又in pit

佢上年先撞完lec出去咋喎
改善乜?
條友打機電競賽撞9人亦係舊年年尾既事
今個賽季岩岩先開始幾場
點唔講得點唔合理?

原來今日第3次pit stop

係都撞黑平啦
依4年只係見過一次max撞平
仲要係max壞車

咁鹹撞9 Albon點計? 鹹係咪賤? 你係咪反鹹?

垃利算9數啦,2年內都肯定收皮
應該話benz收皮之前垃利都無可能贏到

最弊10場有9場鹹都係由頭帶到尾呢
e家max係每年最少撞人一次喎
又唔見鹹年年都撞人?

F2條hard揸12個圈左頭軚就已經奶奶地

岩牙，大頭揸雞車有唔錯成續，但再攞唔到WDC，心疼大頭，黑面咸真係好彩

其實大家睇F1係睇咩
係捧車手? 捧車隊?

一睇就知新車迷，咸揸左咁多年好撚多小動作

both
the end

Ticktum d radio又發癲

Ticktum又屌

消磨時間

我自己無話睇咩野
只係當飯後娛樂
當然唔想Benz/Ham主導晒

咁你捧個車手轉隊
就捧第二隊?

上年佢頂咗Lec 出去，跟住Lec 都頂返佢出track 轉頭

如果你覺得個車手手車賤嘅標準係頂人出track, 撞人哋架車，成個埸都一樣咁賤咁污糟

相對嚟講Kmag 同Gro 嘅防守咁污糟，年資多咁多都仲做呢啲咁嘅嘢反而你唔計對？

再講FIA 有罰到Max? Lec 做同一樣嘢都一樣無俾人罰，咁點樣賤法呢？

一個都無捧
一隊都無捧

純娛樂

佢講咩野

第一次睇f2
ticktum真係唔怪得牛放棄佢
咁鬼多嗲

睇紅色車隊可以有幾on9
利申：冰佬加 VET迷

恩能串9何輝

我覺得被overtake同去overtake人係兩件好唔同既事
Ham過親人都好少炒(你可以話因為火星車)
但Austria果場Albon係有位可以去多左邊少少
同樣Ham都可以再落重少少brake

Max係衝動狼死就Day1係人都知
但真係有改善到
睇19年Monaco Lap 1 Turn 1就知
有好多位都係縮番 無去曬
上年Austria話曬都Last lap
Hero or Zero係我都隊落去Inside睇吓過唔過到Lec啦
睇埋黎緊幾場Max有機智過人果陣會唔會又衝動啦

明明2018, 19, 20都有撞, 之前果D廢事search, 嘥時間

恰左恰 ticktum屌咩比人屌

Ticktum S1慢其他人0.7秒 笑死

釋放四屆，刻不容緩！

佢可能覺得兩隻轆掂兩下都叫撞掛

岩，佢太多獲啦，咁多比佢咁多WDC

收聲喇ticktum

ticktum連工程師都屌

Ticktum真係痴撚線

you think im an idiot都講得出
乜撚野態度

話咗架啦
ticktunm次次前列開始跌落嚟就謝皮
唔會fight back
只會開radio屌

話同前邊個個差d撞，又話以後唔會repsect佢乜乜乜

講完旁述即刻串佢
你之前咪刻意撞過人囉

Helmut Marko就黎笑到入醫院

black and white flag for ticktum
一場車睇晒呢條友有幾柒

F2聽日先好睇
唔強制換軚

max係勁左好左 但是19 mode仲未消失過

上年spa撞Kimi 巴林撞辛斯/norries爆胎

Ticktum全場最慢

開季睇咗兩場已經知佢格衰

其實想角田贏到

我都係聽聞過
以為傳媒炒作啫 點知原來真係咁鬼差

真係人渣黎，睇都睇到燥，何況佢d engineer

睇舒二代既感覺：
收皮啦

其實討論下車手洗唔洗一開波就起哂鋼
Max揸得果幾年仔，自從ric走咗之後都收左好多
Iracing係就係電競但係max都係當玩，有興趣可以去iracing睇下max profile就知佢covid前都唔多玩，至在同牛奶解下悶，比牛奶bump draft到反車都係笑笑口
咁樣都仲比人話賤格就幾慘下

前幾場試過發老脾話唔知揸乜撚，話求撚其揸

本身佢入紅牛之前比人ban過啦 紅牛係比機會佢 點知無改善

冇一場係後上
一唔順境就radio屌
屌太早pit 屌策略錯 屌其他車手

佢姓舒麥加無得揀嘅
鬼叫佢老豆係七屆咩

P2 > P15

Lundgarrd都係有料但冇位上

冇啦，真係見盡，只係個性值錢，illott/schwatsman 明顯有料d

佢本人有好高調咁話自己舒二代吹奏自己？

果時都唔明威記點解簽佢

你講得好岩我就係覺得人地過人可以唔洗炒人
max過人就成日炒人所以我會覺得佢係賤
你話睇佢有無改善我就覺得最大問題係條友係有報復心理
例如ocon撞過佢(但都叫彎心喎)
佢可以係直路入彎前報仇咁撞返人
大佬佢自己都成日話要攞到盡所以有碰撞話自己唔係dirty driver啦,咁人地攞到盡撞到佢就唔得要復灼?
kimi都算搾得好乾淨既車手啦佢都覺得max有問題
四萬過人過得清脆咁點解max唔得?
我就覺得係個人既問題囉

大陸仔都冇ticktum咁乞人憎

左前爛到咁

Mazepin表現都唔差

靠個姓爬得咁快, 交唔到功課預咗俾人屌啦

其實佢好乖又低調
可惜佢實力係咁就唔好諗上f1
跑wec/dtm岩佢多d

過細舒嗰下過得好靚

To be fair係d media炒作
佢贏場F2真係比人炒作

spa 唔係好關佢事啦 第一下佢係心急咗但都叫common error
第二下佢都控唔掂架爛車可以點

但Bahrain 嗰下佢的確係佢唔啱

真係唔好咁屌d engineer啊，幫你諗計跑好場比賽，一句you think I’m an idiot 噴埋去
仲仆街過K mag/頭哥，佢哋至多都係屌下架車

慘
係大家對佢個性太大期望

細細個賽車特登用老母個姓
就係唔想啲人下下拎佢老豆出嚟講

舒麥加依個姓太傳奇
唔好話老豆
有二叔一半實力已經夠料上f1
不過佢冇

F1 2020 70th Anniversary Grand Prix 討論區 3

嗰場好似Ric本身 leading Max, 但係pit 完比max undercut 咗，要 Ric 再超過，炒咗Horner 又保Max, 嗰下 Max double move under breaking zone, 係Max 唔啱

大家唔好推咁快
成事夜晚唔開po

屌 自膠 估唔到佢開左

你班大爺好難服侍

但係無可否認個surname幫咗佢好多
就算揸唔掂f1 f2，都可以靠個名搵sponsor繼續racing career

呢兩年推快咗好多

講真
唔靠老豆上位真係好難
大家幫左佢一把
希望佢下年努力拎冠

今場f2用紅邊點解咁奇怪
先白後紅21圈出pit差21秒
完場mazepin輸17 細舒輸19
新紅追舊白tyre 8個圈只係追幾秒
點解同以往alternate strategy咁大分別

佢已經比好多普通人多好多好多機會，把唔把握到就睇佢自己

我諗大家同佢自己死頂爛頂都係幫老豆同養家
照顧車王真係洗左好多錢

所以就話要睇佢有無一兩場係由尾追番上黎
咁就睇到佢既改善有幾大/定係變番以前咁...

我覺得新一代既車手無疑係真係好快 有pace
但同Ham Vet Bot呢堆最大個分水嶺係
老果班識就位 識set up 知咩位過最好 又唔會變攬炒
後生果班好容易見到有少少機會就隊落去
Max仲要係aggressive果類 難免會俾人屌

呢度有埋訪問真係睇到Ocon 濕鳩得嚟仲要扮哂無辜我都唔想懶係乖人咁先噁心

做乜要同班撚頭意粉講thank you

快啲雞秦仔

Max係真小人
19係偽君子

我點都buy 真小人
而且19逼害vet

去到第三個post

原來bump tyre 就叫dirty racing

老舒心諗 wtf

我要申請OT錢

開POST LA

F1 2020 70th Anniversary Grand Prix 討論區 3

一早開咗na

要去站務台問連仔

負評可以當錢洗

咪係
上面一尾盲反

唔講仲以為架車玻璃做

上左熱門
善用不推文啦

個post都就完

真係笑撚死人

熱門咁易上，佢地要反省下

f1上到熱門係咪第一次

唔係

肯定唔係 上年好似有人特登走入嚟鬧唔不推文嘅係5毛

不過Max bump 軚好準又吹佢唔漲

笑到反鹹

唔好淨係講Max, bump tyre 呢樣嘢常見到無得再常見，wheel to wheel racing 點會無Vet, Ric, Ham, Bot, Kamg 嗰啲都成日同人撞下轆㗎啦，又唔見佢哋俾人話技術差

5

4

3

2

1